Animoji 其實好鬼過癮

雖然大多數都係 iMessage only, 但如果 WhatsApp 嗰啲都用到，錄 voice message 時有埋公仔表情樣係幾過癮。就算唔 native 支援，都可俾人 output 條片直接 send 埋都好呀～

希望 Apple 開放個 function 等多啲 app 用。

Apple買個faceshift返嚟用落emoji

香港都唔興iMessage

好正

係街用人地會以為你面部抽筋

即刻整返個屌你老母

女人嬲果陣整個真人版😊就仆街

其實如果所以VOICE MESSAGE都係咁樣既話應該會冇咁討厭

就咁可 record 一個喊到笑番嘅表情 send 出去已經好過 static 好多

大家都試用就可快啲多人用
希望香港都可用嚟 p2p 俾錢

最憎聽 message 嘅連登仔忽然又好愛聽 message